聽講釘完脷環含撚會爽啲

搞到我都想釘翻個

Hehe

有冇巴打要一齊爽

有脷環含入珠jer會點？

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動

多啲磨擦 多啲火花